【Connect】誠懇呼籲唔好再舉呢兩支旗

白羅斯

source國際文宣組tg

1991年白羅斯自蘇聯獨立後，曾於1992年立法恢復使用1918年至1920年白羅斯人民共和國時的白紅白雙色三條式國旗。

直到1995年因為白羅斯強人總統盧卡申科的親俄背景，改採白俄羅斯蘇維埃社會主義共和國國旗，將該旗稍做修改（取消蘇聯時期的金色鐮刀錘子及金邊紅色五角星圖案）後即成為現在的樣式。

伊朗

三色起於卡扎爾王朝，但中間的圖案為獅子與太陽，沿用至伊朗伊斯蘭革命為止。這面旗也為反對伊斯蘭共和國的人士所用。

二十世紀時，部分政治家和學者建議將諸如卡維之旗等其他物品設為國家象徵，替代獅日。但是該標誌卻一直擔任伊朗國家象徵，直到1979年革命時獅子與太陽才被從公共場合和政府組織標識中抹去，代之以現在的伊朗國徽。

呢兩幅旗都係外國勢力反白亂伊既旗
大家千祈唔好因為手痕以為人地唔識就Print出黎周圍貼

推

一定唔可以當某D旗咁周圍貼
係網上面比人見到好大鑊

推 學野

推上去大家唔好亂黎

推上去推上去推上去推上去推上去

Push

絕對唔可以係香港周街貼
然後冇人理比人影到
跟住比歐洲人見到加速將香港同白羅睇齊

亦都唔好比伊朗人見到係Twitter又瘋傳炒熱番個topic

推呀

呢兩枝旗的象徵其實同香港旗一樣

有D唔同
呢兩支旗冇殖民元素係入面
都係本土歷史既旗

白俄羅斯

幅旗咁冷門
邊度有得買啊

英文名叫Belarus

英文佢官方語言？

咁Russia應該點叫

中文係佢官方語言？

露西亞

中文點叫關佢英文咩事

print出黎
a4紙

人哋點叫關你咩事